埋土FHSS入

埋土school of nursing以nursing係medical professionals嘅藉口reject所有科嘅pass/fail arrangement既然FHSS全部科都係專業，請問其他部門有無安排pass/fail比同學呢，如果全部其他學系都係用letter grades嘅，一視同仁，我無話可說

印象中nursing係直接出牌
其他科要OSCE
唔知關唔關事

激似彭慧中的av女優

咩事

樓豬Year幾先

Nursing求其全部攞個D 快趣畢業出黎就實請架啦 根本就缺人到爆 p/f or not有乜分別

year 3

year3 得一科比p/f

咩programme